[多7分鐘]《復仇者聯盟4（Avengers 4）》重映版海報曝光 上面寫著“我們愛你3000遍”

《復仇者聯盟4（Avengers 4）》重映版海報曝光，海報是鋼鐵俠無限手套，上面寫著“我們愛你3000遍”。

Avengers 4 重映版時長188分鐘，比原版多了7分鐘。重映版究竟多了哪些內容，漫威官方解釋說：“觀眾將看到來自羅素兄弟的介紹視頻，以及一個電影中未完成的刪除片段，而且觀眾還能通過特別先導預告，為即將到來的《蜘蛛俠：英雄遠征（Spider-Man: Far From Home）》做好準備！”

#Avengers4 重映將於6月28日開始（北美），同時也是 Spider-Man: Far From Home 在國內首映的日子。

----

香港唔會上？

又要重刷幾次

WHY NOT??

如果有poster我唔怕睇多次

為左要破紀錄
Whatever it takes

如果係有im同個女對話個段
我即刻去重刷10次

希望香港會上
但完全無任務消息

聽日都仲有戲院上緊

點解香港唔重映

之前錯過二刷機會
佢上嘅我即刻仆去睇

好似UA覆左會上但未confirm日期，可能怕同香港上映Spider-Man撞晒期

七分鐘全部講Tony同藍妹喺飛船.....

原來Tony咁虛弱唔係因為無野食，而係太操勞

7分鐘

其實係蟻俠返黎前五年，黑寡婦同美隊點樣解決人口太少問題

收皮啦

why?

得7分鐘就放係影碟到啦，為做世一去到盡

海報劇透咩玩法

咁阿凡達都重映過一次既，打和啦~ super!

電影都出DLC

仲透乜撚?